有冇人未到6月9已經覺得無力

是咁的，啱啱喺班fd嘅WhatsApp group到問邊個69會出去。
有人話會帶埋班fd出去，但係另外幾個話對遊行冇咩興趣同唔係好留意時事，又有一個話聯署嗰啲就ok遊行就不了。
雖然呢啲野冇得迫，但係見到身邊嘅人都對呢樣野冇咩感覺，啲無力感就飆曬出黎。
但係點都好，我地都應該多啲同身邊嘅人講呢樣野，嘗試下比佢地了解呢個社會發生緊咩事

6月9號見

到時見

留言比個正能量你
我地學校好多人f5f6就出晒國讀書
但依家好多人都會番嚟特登參加遊行
我自己身邊嘅朋友 同事都會去
69見

所以就要多啲同其他人討論 就算之前唔知 起碼之後會有少少了解希望改變到現況

咪睇完個標題就負皮啦

其實冇必要產生無力感，你諗下全港700萬人有50萬人出嚟嘅比例，即係有 1 / 14 人會參加遊行，你可能覺得假設比例上14個fd得1個先會出嚟，覺得數量上可能好少，所以產生無力感，但比例上已經係超班

而且今次可能會起越50萬人

數就咁計 但係當身邊嘅fd係港豬嘅時候 就有種莫名嘅悲哀

多啲同fd講 約佢地出去

呢啲睇緣份姐你一生所見、所識嘅人/ fd其實都係隨機，唔由得自己控制，況且每個人自細經歷唔同自自然然會產生唔同嘅諗法，你可以識到啲肯參加遊行嘅fd已經係一件好事，而且亦都符合啱啱我講嘅比例，係正常嘅現象，無必要覺得灰喎

隨緣但係繼續努力感化其他人

鳩叫口號 打卡 大合唱

幾多百萬人都冇

用

50萬

加油今次呢單嘢激嬲曬所有階層嘅人，好多人都作出反抗，有巴打整聯署，亦有巴打喺網上宣傳，設計宣傳單張，令我最感動嘅係有唔少嘅巴打整埋街站，足見成個香港大把人唔妥逃例咁多人嘅努力相比之下好似我呢啲鍵盤戰士算得啲咩？唯有多啲喺連登, fb, ig 宣傳下6月9號遊行同埋聯署

大家一齊努力最緊要係6月9號參加遊行

未到69記內閧拉撚哂啲唔表態既名人批鬥
係人都無力啦
有啲仲講到自己好似已經上完街聖人mode咁

唔係話上街就係聖人 但係點都應該有啲意見 唔會話唔想理政治嘅

但係總有啲人完全唔care

遊行不了，第日番工會好攰

已經唔係返唔返工嘅問題 係佢地根本唔想出

可唔可以咪撚用啲咁嘅標題，啲唔留意嘅人見到個標題係唔會㩒入黎。所以佢地會睇完標題更大條道理唔理。

你又好似啱自膠